港共：不會再公佈家居隔離人士住所 總有一個係左近 公佈已沒意義

防護中心不再更新網上家居檢疫人士住所名單
12.04.2020 17:34

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，截至昨日共發出58000多張家居檢疫令，當局不會再更新網上家居檢疫人士的住所名單，認為要將所有有關人士的地址放到網上有困難，亦無太大意思，強調最重要是注意個人及環境衛生。她又指，近日入境人數減少，病毒檢測數字亦有所下降，當局亦與私家醫生團體開會，商討如何收集更多樣本，局方如何提供物流運送。

對於有報道指病人住院期間，提出各種要求，醫管局總行政經理何婉霞指，明白病人住院一段長時間可能有個人需要，同事會盡配合，但希望病人明白局方都要照顧很多不同病人，希望雙方可互相體諒。

我屌你老母呀
不如話數字都唔更新啦笨

佢又岩WO 我冇睇好耐了

武漢解封佢先話唔更新
廣州琴日又話爆左千幾單
我屌你老母咩

香港政府不嬲垃圾

公佈香港有冇樓宇係從來冇檢疫令仲好

無意義可以唔做
服務市民已經冇意義 中共先係老闆